政府怕上一代人，唔怕呢一代八零九零年後

上一代夠薑放炸彈